{
    "Datum": 1640995627000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v soboto, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v soboto, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1640995649000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1640995650000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1640995656000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1640996186000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1640996482000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641003783000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641010186000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641011611000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641012326000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641013001000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641014140000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641015208000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641015248000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 1. 1., od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641015357000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641018676000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641021688000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641021953000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, od 8. do 22. ure;- v nedeljo, 2. 1., od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641024040000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.DelaNa primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": "Na primorski avtocesti je ponovno odprt priklju\u010dek \u010crni Kal v obe smeri.",
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641024051000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641025397000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641025615000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641029712000,
    "B1": "Nesre\u010deZaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. ",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641030033000,
    "B1": "Nesre\u010deZaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. ",
    "A1": "Pozor!Zaradi gore\u010dega vozila je zaprta gorenjska avtocesta med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. Obvoz po vzporedni regionalni cesti med priklju\u010dkoma Brezje in Podtabor. ",
    "ContentPomembnoSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprta gorenjska avtocesta med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. Obvoz po vzporedni regionalni cesti med priklju\u010dkoma Brezje in Podtabor. ",
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641030397000,
    "B1": "Nesre\u010deZaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. ",
    "A1": "Pozor!Zaradi gore\u010dega vozila je zaprta gorenjska avtocesta med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. Obvoz po vzporedni regionalni cesti med priklju\u010dkoma Brezje in Podtabor. ",
    "ContentPomembnoSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprta gorenjska avtocesta med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. Obvoz po vzporedni regionalni cesti med priklju\u010dkoma Brezje in Podtabor. ",
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641030430000,
    "B1": "Nesre\u010deZaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med Brezjem in predorom Ljubno proti Ljubljani. ",
    "A1": "Pozor!Zaradi gore\u010dega vozila je zaprta gorenjska avtocesta med uvozom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. Obvoz po vzporedni regionalni cesti med priklju\u010dkoma Brezje in Podtabor. ",
    "ContentPomembnoSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprta gorenjska avtocesta med uvozom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. Obvoz po vzporedni regionalni cesti med priklju\u010dkoma Brezje in Podtabor. ",
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641031336000,
    "B1": "Nesre\u010deZaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med priklju\u010dkom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med priklju\u010dkom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. ",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641031340000,
    "B1": "Nesre\u010deZaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med priklju\u010dkom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med priklju\u010dkom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. ",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641031374000,
    "B1": "Nesre\u010deZaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med priklju\u010dkom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. VremePonekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Prilagodite hitrost!",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med priklju\u010dkom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. ",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641031859000,
    "B1": "Nesre\u010deZaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med priklju\u010dkom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. VremePonekod v osrednji Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod v osrednji Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. ",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaradi gore\u010dega vozila je zaprt vozni pas na gorenjski avtocesti med priklju\u010dkom Brezje in predorom Ljubno proti Ljubljani. ",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641034201000,
    "B1": "VremePonekod v osrednji Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod v osrednji Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. ",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641039273000,
    "B1": "OvireNa vipavski hitri cesti je zaradi okvare vozila zaprt vozni pas od pokritega vkopa Rebrnice 1 proti Nanosu.  VremePonekod v osrednji Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod v osrednji Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. ",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na vipavski hitri cesti je zaradi okvare vozila zaprt vozni pas od pokritega vkopa Rebrnice 1 proti Nanosu.  ",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641039440000,
    "B1": "OvireNa vipavski hitri cesti je zaradi okvare vozila zaprt vozni pas od pokritega vkopa Rebrnice 1 proti Nanosu. Vozite previdno, nevarnost naleta.  VremePonekod v osrednji Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod v osrednji Sloveniji megla v pasovih zmanj\u0161uje vidljivost. ",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na vipavski hitri cesti je zaradi okvare vozila zaprt vozni pas od pokritega vkopa Rebrnice 1 proti Nanosu. Vozite previdno, nevarnost naleta.  ",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641039447000,
    "B1": "OvireNa vipavski hitri cesti je zaradi okvare vozila zaprt vozni pas od pokritega vkopa Rebrnice 1 proti Nanosu. Vozite previdno, nevarnost naleta.  Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na vipavski hitri cesti je zaradi okvare vozila zaprt vozni pas od pokritega vkopa Rebrnice 1 proti Nanosu. Vozite previdno, nevarnost naleta.  ",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641039981000,
    "B1": "Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641039991000,
    "B1": "Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641041177000,
    "B1": "Nesre\u010deNa \u0161tajerski avtocesti je oviran promet od priklju\u010dka Celje vzhod proti po\u010divali\u0161\u010du Zima. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Na \u0161tajerski avtocesti je oviran promet od priklju\u010dka Celje vzhod proti po\u010divali\u0161\u010du Zima. ",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641041885000,
    "B1": "Nesre\u010deNa \u0161tajerski avtocesti je oviran promet od priklju\u010dka Celje vzhod proti po\u010divali\u0161\u010du Zima. OvireNa primorski avtocesti je pred Logatcem proti Kopru zaradi odpete prikolice zaprt prehitevani pas. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Na \u0161tajerski avtocesti je oviran promet od priklju\u010dka Celje vzhod proti po\u010divali\u0161\u010du Zima. ",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na primorski avtocesti je pred Logatcem proti Kopru zaradi odpete prikolice zaprt prehitevani pas. ",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641041935000,
    "B1": "Nesre\u010deNa \u0161tajerski avtocesti je oviran promet od priklju\u010dka Celje vzhod proti po\u010divali\u0161\u010du Zima. OvireNa primorski avtocesti je pred Logatcem proti Kopru zaradi odpete prikolice zaprt prehitevani pas. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Na \u0161tajerski avtocesti je oviran promet od priklju\u010dka Celje vzhod proti po\u010divali\u0161\u010du Zima. ",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na primorski avtocesti je pred Logatcem proti Kopru zaradi odpete prikolice zaprt prehitevani pas. ",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641042452000,
    "B1": "Nesre\u010deNa \u0161tajerski avtocesti je oviran promet od priklju\u010dka Celje vzhod proti po\u010divali\u0161\u010du Zima. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Na \u0161tajerski avtocesti je oviran promet od priklju\u010dka Celje vzhod proti po\u010divali\u0161\u010du Zima. ",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": null,
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641044356000,
    "B1": "Mejni prehodi\u010cakalna doba je na mejnem prehodu Obre\u017eje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalna doba je na mejnem prehodu Obre\u017eje. ",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641046327000,
    "B1": "Mejni prehodi\u010cakalna doba je na mejnem prehodu Obre\u017eje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": "Pozor!Na gorenjski avtocesti vozite previdno vozniki, ki vozite od Podtabora proti Ljubljani. Med Podtaborom in Naklim so namre\u010d opazili voznika, ki vozi v napa\u010dno smer. ",
    "ContentPomembnoSLO": "Na gorenjski avtocesti vozite previdno vozniki, ki vozite od Podtabora proti Ljubljani. Med Podtaborom in Naklim so namre\u010d opazili voznika, ki vozi v napa\u010dno smer. ",
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalna doba je na mejnem prehodu Obre\u017eje. ",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641046387000,
    "B1": "Mejni prehodi\u010cakalna doba je na mejnem prehodu Obre\u017eje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": "Pozor!Na gorenjski avtocesti vozite previdno vozniki, ki vozite od Podtabora proti Ljubljani. Med Podtaborom in Naklim so namre\u010d opazili voznika, ki vozi v napa\u010dno smer. ",
    "ContentPomembnoSLO": "Na gorenjski avtocesti vozite previdno vozniki, ki vozite od Podtabora proti Ljubljani. Med Podtaborom in Naklim so namre\u010d opazili voznika, ki vozi v napa\u010dno smer. ",
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalna doba je na mejnem prehodu Obre\u017eje. ",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641046931000,
    "B1": "ZastojiZastoj je na Bledu Mejni prehodi\u010cakalna doba je na mejnem prehodu Obre\u017eje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": "Pozor!Na gorenjski avtocesti vozite previdno vozniki, ki vozite od Podtabora proti Ljubljani. Med Podtaborom in Naklim so namre\u010d opazili voznika, ki vozi v napa\u010dno smer. ",
    "ContentPomembnoSLO": "Na gorenjski avtocesti vozite previdno vozniki, ki vozite od Podtabora proti Ljubljani. Med Podtaborom in Naklim so namre\u010d opazili voznika, ki vozi v napa\u010dno smer. ",
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalna doba je na mejnem prehodu Obre\u017eje. ",
    "ContentZastojiSLO": "Zastoj je na Bledu "
}
{
    "Datum": 1641047178000,
    "B1": "ZastojiZastoj je na Bledu. Mejni prehodi\u010cakalna doba je na Obre\u017eju in Gru\u0161kovju. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": "Pozor!Na gorenjski avtocesti vozite previdno vozniki, ki vozite od Podtabora proti Ljubljani. Med Podtaborom in Naklim so namre\u010d opazili voznika, ki vozi v napa\u010dno smer. ",
    "ContentPomembnoSLO": "Na gorenjski avtocesti vozite previdno vozniki, ki vozite od Podtabora proti Ljubljani. Med Podtaborom in Naklim so namre\u010d opazili voznika, ki vozi v napa\u010dno smer. ",
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalna doba je na Obre\u017eju in Gru\u0161kovju. ",
    "ContentZastojiSLO": "Zastoj je na Bledu. "
}
{
    "Datum": 1641047260000,
    "B1": "ZastojiZastoj je na Bledu. Mejni prehodi\u010cakalna doba je na Obre\u017eju in Gru\u0161kovju. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalna doba je na Obre\u017eju in Gru\u0161kovju. ",
    "ContentZastojiSLO": "Zastoj je na Bledu. "
}
{
    "Datum": 1641048002000,
    "B1": "ZastojiZastoj je na Bledu. Mejni prehodi\u010cakalna doba je na Obre\u017eju in Gru\u0161kovju. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalna doba je na Obre\u017eju in Gru\u0161kovju. ",
    "ContentZastojiSLO": "Zastoj je na Bledu. "
}
{
    "Datum": 1641049560000,
    "B1": "ZastojiZastoj je na Bledu. Mejni prehodi\u010cakalna doba je na Slovenski vasi, Obre\u017eju in Gru\u0161kovju. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalna doba je na Slovenski vasi, Obre\u017eju in Gru\u0161kovju. ",
    "ContentZastojiSLO": "Zastoj je na Bledu. "
}
{
    "Datum": 1641050790000,
    "B1": "ZastojiZastoj je na Bledu. Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. ",
    "ContentZastojiSLO": "Zastoj je na Bledu. "
}
{
    "Datum": 1641054808000,
    "B1": "ZastojiZastoj je na Bledu. Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": "Pozor!Previdno vozite po \u0161tajerski avtocesti od \u0160empetra proti \u017dalcu torej proti Mariboru. Na vozi\u0161\u010du je voznik, ki vozi v napa\u010dno smer.  ",
    "ContentPomembnoSLO": "Previdno vozite po \u0161tajerski avtocesti od \u0160empetra proti \u017dalcu torej proti Mariboru. Na vozi\u0161\u010du je voznik, ki vozi v napa\u010dno smer.  ",
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. ",
    "ContentZastojiSLO": "Zastoj je na Bledu. "
}
{
    "Datum": 1641054982000,
    "B1": "ZastojiZastoj je na cesti Bled - Lesce.  Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. ",
    "ContentZastojiSLO": "Zastoj je na cesti Bled - Lesce.  "
}
{
    "Datum": 1641055308000,
    "B1": "ZastojiZastoj je na cesti Bled - Lesce.  Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. ",
    "ContentZastojiSLO": "Zastoj je na cesti Bled - Lesce.  "
}
{
    "Datum": 1641055503000,
    "B1": "Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. ",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641055857000,
    "B1": "Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. ",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641056044000,
    "B1": "OvireZaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Toma\u010devo, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Zaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Toma\u010devo, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. ",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641056099000,
    "B1": "OvireZaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Ljubljana, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Zaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Ljubljana, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje. ",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641056224000,
    "B1": "OvireZaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Ljubljana, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Dobovec.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Zaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Ljubljana, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Dobovec.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641057135000,
    "B1": "OvireZaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Ljubljana, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Zaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Ljubljana, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje, Dobovec in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641058024000,
    "B1": "OvireZaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Ljubljana, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Zaradi vozila v okvari je zaprt en pas na cesti \u010crnu\u010de - Ljubljana, proti kro\u017ei\u0161\u010du Toma\u010devo.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641061869000,
    "B1": "Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641062764000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina pri \u0160marju pri Jel\u0161ah.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina pri \u0160marju pri Jel\u0161ah.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641062858000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina v Senovici.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina v Senovici.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641063264000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina v Senovici.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina v Senovici.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641064369000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641064385000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu. Obvoz za osebna vozila je mo\u017een po lokalnih cestah.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta je cesta Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu. Obvoz za osebna vozila je mo\u017een po lokalnih cestah.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641064737000,
    "B1": "Nesre\u010dePromet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Promet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641066097000,
    "B1": "Nesre\u010dePromet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Promet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641066886000,
    "B1": "Nesre\u010dePromet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": null,
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Promet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641068172000,
    "B1": "Nesre\u010dePromet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidjivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidjivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Promet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641068509000,
    "B1": "Nesre\u010dePromet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidjivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidjivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Promet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641068662000,
    "B1": "Nesre\u010dePromet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidjivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidjivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Promet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641068884000,
    "B1": "Nesre\u010dePromet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidjivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidjivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Promet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641068932000,
    "B1": "Nesre\u010dePromet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Promet je urejen izmeni\u010dno enosmerno na cesti Celje - Roga\u0161ka Slatina na Halarjevem bregu.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641070161000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641070162000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641070710000,
    "B1": "Nesre\u010deOviran promet na glavni cesti Menge\u0161 - Trzin.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Oviran promet na glavni cesti Menge\u0161 - Trzin.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641071761000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641071763000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641073228000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Metlika, Slovenska vas, Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641074475000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641074511000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641074512000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641074522000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes do 22. ure;- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641074564000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641074566000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641074575000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641074994000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641075299000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641078025000,
    "B1": "Nesre\u010deZaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": "Zaprta glavna cesta Rogatec - Dobovec.",
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641079440000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641079441000,
    "B1": "VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": null,
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641097048000,
    "B1": "OvireNa gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozil pred priklju\u010dkom Kranj zahod in med preklju\u010dkoma Kranj zahod in Naklo, oboje proti Avstriji.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozil pred priklju\u010dkom Kranj zahod in med preklju\u010dkoma Kranj zahod in Naklo, oboje proti Avstriji.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641097133000,
    "B1": "OvireNa gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod in med preklju\u010dkoma Kranj zahod in Naklo, oboje proti Avstriji.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod in med preklju\u010dkoma Kranj zahod in Naklo, oboje proti Avstriji.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641097403000,
    "B1": "OvireNa gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod in med preklju\u010dkoma Kranj zahod in Naklo, oboje proti Avstriji.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod in med preklju\u010dkoma Kranj zahod in Naklo, oboje proti Avstriji.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641097544000,
    "B1": "OvireNa gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641097545000,
    "B1": "OvireNa gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641097561000,
    "B1": "OvireNa gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- v nedeljo, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641097630000,
    "B1": "OvireNa gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641097633000,
    "B1": "OvireNa gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}
{
    "Datum": 1641097735000,
    "B1": "OvireNa gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.VremePonekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.Mejni prehodi\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.Omejitve za tovorna vozilaPo Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentVremeSLO": "Ponekod po Sloveniji megla zmanj\u0161uje vidljivost.",
    "TitleDeloNaCestiSLO": "Dela",
    "ContentDeloNaCestiSLO": null,
    "TitleOpozorilaSLO": "Omejitve za tovorna vozila",
    "ContentOpozorilaSLO": "Po Sloveniji velja med prazniki omejitev za tovorna vozila z najve\u010djo dovoljeno maso nad 7,5 ton:- danes, 2. januarja, od 8. do 22. ure.Od 30. decembra je v veljavi sprememba omejitve za tovorna vozila nad 7,5 ton. Ve\u010d.",
    "ContentNesreceSLO": null,
    "A1": null,
    "ContentPomembnoSLO": null,
    "ContentOvireSLO": "Na gorenjski avtocesti oviran promet zaradi okvare vozila pred priklju\u010dkom Kranj zahod proti Avstriji.",
    "ContentMednarodneInformacijeSLO": "\u010cakalne dobe pri vstopu: Obre\u017eje in Gru\u0161kovje.",
    "ContentZastojiSLO": null
}